% \pdfminorversion=5
% \pdfminorversion=4
\pdfobjcompresslevel=1
% \documentclass[14pt,handout]{beamer}
\documentclass[11pt,a4paper]{scrartcl}
% \documentclass[14pt,aspectratio=169]{beamer} 

% \usepackage{beamer_theme/pgfmorepages}
% \usepackage[institute]{beamer_theme/beamerthemetugraz2013}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{bookmark}

\usepackage{geometry}
\geometry{verbose,paperwidth=21cm,paperheight=29.7cm}
  \geometry{tmargin=25mm,bmargin=25mm,lmargin=25mm,rmargin=25mm}

% \makeatletter
% \apptocmd{\beamer@@frametitle}{\only<1>{\bookmark[page=\the\c@page,level=5]{#1}}}%
% {\message{** patching of \string\beamer@@frametitle succeeded **}}%
% {\message{** patching of \string\beamer@@frametitle failed **}}%
% \makeatother

% \institute{Institute for Technical Informatics, TU Graz}
\title{Vecto 3.x Release Notes}	% Kurztitel in []
\author{DI Dr. Markus Quaritsch, DI Dr. Christian Kreiner, Michael Krisper}
\date{\today}		% \today für heutiges Datum verwenden

\usepackage{pdfpages}
\usepackage{pifont}
\usepackage{placeins}

\usepackage{array}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}

\newlength{\IdColWidth}\setlength{\IdColWidth}{0.1\textwidth}
\newlength{\ReqColWidth}\setlength{\ReqColWidth}{0.62\textwidth}
\newlength{\StatusColWidth}\setlength{\StatusColWidth}{0.22\textwidth}

\usepackage{cleveref}

\newcommand{\Vcheck}{\ding{52}}
\newcommand{\Vtodo}{ToDo}

\graphicspath{ %
	{beamer_theme/} %
	 {img/} %
	 {Vecto_3.0.1.312/} %
}

% \input{lecture_builder.tex}

% \input{header.tex}
